{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 로뎀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 特定のペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意の場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間は次のお客様のために遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 一軒家の客室の場合、バーベキュー場をご利用いただけますが、雨天時はご利用いただけません。炭や焼き網はお客様がご用意する必要があります。 海で泳ぐことができる近くの海水浴場があり、周辺にはビジャリム、月亭里、城山日出峰、ウドなどの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "特定のペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は次のお客様のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室の場合、バーベキュー場をご利用いただけますが、雨天時はご利用いただけません。炭や焼き網はお客様がご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "海で泳ぐことができる近くの海水浴場があり、周辺にはビジャリム、月亭里、城山日出峰、ウドなどの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 557
    }
}